PC24421 精神啲！企直啲！

PC24421

你岩岩打完丁定未食飯呀？

好撚熱呀？ 企到寒哂背

PC24421精神啲！

咁似

同場加映

肥撚到

成隻狗樣

夏天肥仔怕熱

大蛇急屎咋

阿蛇忍屎唔洗你教

Push

唔鼓勵任何犯法

阿蛇未食飯 大家拎個西莎罐頭俾佢 支持香港警察

根本應該咁 打份工 做下野米算囉

幫極權政府 暴打示威者 兇猛d 會對香港施政有幫助咩？

有聲畫

成隻食屎狗咁款

PTU 612同71好威㗎

屌白衫啦

學下大蛇

有冇人整翻個警犬版mtrsleepers

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之